\medskip

Compléter chaque phrase par le mot de vocabulaire qui convient :

\vspace{0.2cm}

\begin{enumerate}
\item Dans le calcul $56 \times 43$, les nombres $56$ et $43$ sont \dotfill
\item Le résultat d'une addition est \dotfill
\item Dans le calcul $56+ 43$, les nombres $56$ et $43$ sont \dotfill
\item Le résultat d'une division est \dotfill
\item Le résultat d'une soustraction est \dotfill
\end{enumerate}